祭品食家李薇 被發現用長者八達通發難

【咁大件事冇人講？】中大政政系助理教授李薇，早前食用二手祭品，以節儉成名。

這兩天在公務員secrets及公海流出片段，一名女士在深水埗站被職員查獲使用長者卡，其後發難，並且失控尖叫，狀甚哀慟。有政政同學向本社透露，片中正是李薇老師，而由她昨天fb的帖文可見，的確曾身處深水埗區，眼鏡亦同款。

片中李教授重覆「做乜嘢」、「做乜嘢」，又解釋自己是「用錯咗八達通」。本社相信李教授並非無心之失，也不是食用祭品鬼上身，而是以長者卡對抗港鐵霸權，盡量唔益黨鐵，而失聲尖叫象徵着對吃人政權控訴，不平則嗌，竭力發聲。對於她棄共投明的舉動，本社深表敬佩，建議大家一人一信寄中大，表揚她的行為。

MeWe：
FB：
IG：

明顯有精神病

支那婆黎

坦白講，佢咁後生，應該用兒童八達通先啱
＃曲

果然係專才

中大助教授咁高人工都貪呢d小便宜

叫佢快回歸共閪之內

有冇聯署叫中大炒佢？

好癲